盧塞羅在加州長灘及周邊地區長大，從母親和祖母那裡聽到了關於她土著血統的故事。 復興土著傳統:面部紋身丹尼爾·馬洛伊2020年10月14日| 
 我想讓人們知道，大麻一直是美國經濟的一部分，我不想深入探討大麻和它的農業祖先之間的歷史關聯。 OneRepublic的瑞安·特德(Ryan Tedder)關於推出一款加入了大麻的蘇打水品牌瑞秋·金(Rachel King)， 2020年8月24日《財富》雜誌 
 這使得這些祖先群體成為這一時期美國增長最快的兩個族群。 這項移民法宣告了卡瑪拉·哈里斯的副總統提名，丹·科普夫，2020年8月19日 
 基因數據無法確定哪些波利尼西亞島民在將祖先傳播到太平洋其他地方之前與南美人交配，但目前為止的證據指向南部馬克薩斯人。 南美人可能在800年前就去過波利尼西亞|布魯斯·鮑爾| 2020年7月8日|科學新聞 
 計算生物學家Alexander Ioannidis和人口遺傳學家Andrés Moreno-Estrada在7月8日的《自然》雜誌上在線報道說，最終這種祖先向東傳播到復活節島，也被稱為拉帕努伊島。 南美人可能在800年前就去過波利尼西亞|布魯斯·鮑爾| 2020年7月8日|科學新聞 
 僅僅因為兩個惡意軟件共享一個共同的祖先，顯然並不意味著它們共享一個共同的操作者。 不，朝鮮沒有黑索尼，Marc Rogers 2014年12月24日，每日野獸 
 他不能諮詢艾德先生，但他可以從一匹有著相同血統的馬那裡得到一些指導。 中央公園的馬車救了這匹馬，邁克爾·戴利，2014年4月24日，每日野獸 
 我們的父母都有杏眼，幾乎是亞洲人的樣子，但我們的祖先是愛爾蘭人和德國人。 “追蹤藍光”:閱讀艾琳·克羅寧的《美人魚》第一章，2014年4月8日，每日野獸 
 這意味著克洛維斯人的孩子應該是歐洲血統。 無可爭議的證據證明第一批美國人來自亞洲|道格·皮科克| 2014年3月27日|每日野獸 
 肯納威克人的中心問題是他的血統:他是歐洲血統嗎? 無可爭議的證據證明第一批美國人來自亞洲|道格·皮科克| 2014年3月27日|每日野獸 
 她膽怯地瞥了傑克一眼，看他對此作何反應。 克朗普頓|瑪麗·j·霍姆斯 
 我不知道如果把她置於艱苦的經歷中，她是否會對她的祖先有反應。 一個弗吉尼亞童子軍休·彭德克斯特 
 顴骨相當明顯; 他的名字暗示了他的斯堪的納維亞血統。 陸上|約翰威廉德森林 
 我最終真的能找到我顯赫祖先的根源嗎? 羅伯特·路易斯·史蒂文森的作品-斯旺斯頓版第25卷(25分)|羅伯特·路易斯·史蒂文森 
 血統不好、有歇斯底里傾向的孩子應該小心撫養。 畜牧醫學論文集|奧斯汀·馬利